財政預算案邊個泛民敢投贊成，下年唔洗做

同意
一O-O

邊個留負皮？
想幫黑警添置新武器？

大家幫推
俾泛民睇到民意

又咪係第2隻泛民上

本土都好

推到否決財政報告

民建聯成功爭取派一萬蚊，我會喺直選會軚

此post完

問題係泛民一定要做好文宣

黑警人工總數由2.5億變25億

後果好撚嚴重

就係請更多黑社會入去

推

其實都係得拉布，試下拖到暑假囉…

冇諗過會否決到

只係泛民都唔大量做文宣

靠手足？靠素人？

蘋果同我日日提啦！

拖得到選舉嘅時候都未批到錢俾黑警嘅話就投

屌，你睇身邊幾多人話要1萬，就知班泛民唔撚會拉啦

要煲大黑警funding 就真

否決會與民為敵

毛EE尋日有出POST問口風，希望泛民真心睇到

不過財政預算仲會影響運作，所以建制會俾你搵野先奇，主席都剪你喇（又要屌屌白頭佬）

玩*

push